(非曲)認真唔好搞解放軍營

小熊維尼時又有藉口派解放軍落黎

睇下邊個死先

認真答你 香港本身就有解放軍

解放軍未必差得過POPO
中美未傾掂 每個舉動都比國際留意
睇下一國兩制係咪玩完